[丹好能廢(會然累事)🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (269)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Denis Suárez
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Sergi Samper
17 - ??????????
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇪🇸 Munir El Haddadi Mohamed
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - ??????????
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ???????????
26 - 🇪🇸 Carles Aleñá

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
2018年精華留言剪影區

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. 醉酒佬女性朋友
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

咁快開新po?

Btw lm❤️💙

襯我未忙
開定先好過

老屎忽poba

你開會整傷美斯
不了

耿=on9

唉原本好期待今個禮拜呢兩場

收爺喇

4259

me5is

好po名

Agger

廢樓主

lm

等睇malcom橫空出世

華狗教到2020
見到有人講

佢而家好似租樓嗰啲咁一年生約一年死約
可以extend到2020

不過睇佢都唔似會

反而想知華dee會比邊個打核心，定喺打返中遊 form，成隊上就算

睇到一單野話Rakitic
不滿美斯收皮之後搞成十分鐘先有換人
同時好似見到華dee望住牙丹熱身懶懶閒閪曬面

好似開始理解Malcom點解有機會了

其實華dee執教生涯一路以來都好有心比新人上位
至少我睇愛字頭同畢爾包都係

我始終覺得係巴塞要急住出成績上季先咁

上一轉國際賽前佢都好多輪換不過失敗咁解

無美斯睇下佢可唔可以迫到佢潛能諗下橋

都話左
億幾凍過水
亂咁買人黎頂

丹有時覺得佢唔一定係能力上不足
季初出佢都有波入下交到下功課
咁既然唔係能力問題就一定喺其他地方有問題先會突然做返後備

其實國家隊佢都唔係常規正選
個世界杯我當佢冇份攞

壯態太飄忽同埋踢法未係好夾隊波

Btw如果賤種請干地咁睇黎要個陣要大執
防守足球加三中堅 睇黎會得罪唔少人
加上要有大權同敢言 忍唔到幾耐佩狗

賤種請干地世三就會留車

有得似loop番當年摩狗個情況

鍠狗快手點都係升左蘇拿利或者古迪先
重建就再下季先諗架啦

古迪既話口水仗應該會多D野講

Barcelona’s hijacking of Arturo Vidal from Inter has backfired badly

Barcelona successfully hijacked two transfers during the summer.

Malcom's move to Camp Nou dominated the headlines because of the way in which the Catalans had surreptitiously swooped for the Roma-bound Bordeaux winger.

However, it is also worth remembering that Arturo Vidal was all set to sign for Inter until the Nerazzurri had their heads turned by Luka Modric, thus allowing Barcelona to steal in and quickly wrap up a €20 million (£17.8m/$23.2m) deal for the Bayern Munich midfielder while the Italians were still courting the Croatian.

今場出來打國狗會否好過癮

主場冇咩
下輪就唔知

劫完返黎又唔用真係好撚on9
尤其係維度，咁撚勁買返黎擺
華維迪都on9999999

嗚

維度個定位=保連奴
你要維度做主力就應該安蛇贏完歐聯嗰年買

Malcom既待遇先係ON9

咁本身其實你預佢會好多出場時間？
取代Rakitic定Busquets?
仲有一個位唔出Arthur出佢又會比人話
淨係識用老野 後生仔無得上位

輪換出佢我覺得合理
後備換多個中場出來穩陣啲搵佢都得
係嗰啲八十分鐘先諗住用佢比較多餘

新買返來四個人
Vidal定位就係另一個牙保 當然我覺得佢強過牙保一班
Lenglet係第三位中堅 基本上Umtiti或碧基有咩事就係佢頂 而佢亦都交到貨
Arthur上位融入仲快

其實都唔好話無比機會新援
係Malcom無咋

場場正選出影拉

影已經係一甩就追唔到，拉係勤力，但態沉就交失，根本維度可以做正選輪住出

始終華dee最大個問題係換人個問題 太保守

80分鐘先換人 草印花 換走踢得好嘅人 同埋唔換啲30幾歲無乜力氣嘅大佬們

如果好似愛美麗尋日阿記個場60分鐘就換人都無咁多人反

其實係咪得我覺得影帝呢兩季表現係勁到仆街
勁到可以忽略埋佢防中追唔切波嘅弱點

Emery真係好啱阿仙奴

佢未去psg之前我已經同frd講快啲叫老野退休請佢

唉 去到大球會個壓力好唔同
Emery教PSG一樣換人戇鳩鳩咁

佢勁時隊波一齊勁
佢屎時隊波一齊屎
同球霸一樣

除咗花 古 羅 達
最欣賞係影🙈

好老實
美斯就唔使講 而達史特根都好緊要 不過佢係龍門又另講
隊波最重要嘅球員一定係影帝

達子真係買大細博返黎
明明踢慕遜加柏成日派膠

影係勁，但你都唔係場場死chur佢，出維度咪玩體力戰囉，冇問題個喎

其實係咪可以推前佢一格後面再搵人睇住?

不過而家有Arthur 係隔離佢應該舒服啲

推前就削弱佢既功能
踢傳控影帝係冇得唔出 其他人代佢都會差啲
正如車咁 kante都踢得防中 但防中首選一定係左真奴

影唔係要有人係後面頂住 而係要係佢前面加壓迫

呀 呢個你又講得岩

而家前面係美斯+ so9

以前小白沙維幾跑得 拉+白都仲ok
古+回塘拉 真係薄過岡本 影嘅缺點先咁明顯

終於入得返黎疤po

年經：
1.影帝要搵人代/好廢
2.屁馬歸家/去賤種
3.碧基好廢

老老豆豆巴除左中堅位真係冇個位差過其他球會
咬回塘都好都係勁過九成前鋒
如果華狗都係帶得咁辛苦早啲走唔該

原來係丹懶懶閒同未ready先拖左十分

1 3係日經

怪錯了華daddy了

日經
Dso Malcom Vidal冇機會

永遠冇人講
Samper Alena Rafinha冇得踼

入面有件多得你唔少

收爺啦4259 再嘈改名做會然耿鬼 燈到u俾工場d人打

屌你老母咩topic

change lo if u can

即討post屌過華dee換人慢既立即道理

道歉

咩道理？
皮鞋道理？

so9係時候發威了

等你地仲屌華dee換人慢
你估佢唔想快咩

應該今場之後牙丹都得罪左佢

Malcom又唔中2 dem又嬲佢hea
4312有冇得諗
So 埃
古
Arthur Raki
Bus
Alba leng pk roberto

冇

sold 埃
古 拉 影 蘿
明 朗 pk 杯
TAT

都好 有羅同埃

如果打451 so9會唔會消失左
so9
古 拉 影 arthur/維度 malcom/丹
佐 pk len 羅白/杯

依件垃圾力架仲要咁撚貴 推杯麵去打翼好撚過啦

btw我check一check佢嗰期juvenil A有咩人

發現07-08juvenil a係Fontas, Montoya, Iago Falque, 細杜斯山度士 仲有利雲特件Ruben Rochina

下一季就有Planas 同巴查

去到10-11嗰季本應伊卡迪應該一齊上juvenil a但係佢已經去左森多利亞
同期隊友應該係Sergi Gomez(老西嗰個）rafinha, 屌老虎嗰啲 仲有冬菇

應該都係la
咁既態度畀咩教練都火滾

冇諗過維度做主力
就係當佢係保連奴咁用咋嘛
不過佢宜家同果陣呀保既上場時間有得比咩

蘇9好cute

愛sir真係教翻生阿記 至少尋晚場波啲人好有活力
組織好順暢 又肯敢去換人走

上季開頭華dee都肯去俾時間青年軍踢 係中後段先開始傻撚左 可能真係急住拎成績搞到咁

等睇華狗冇美C失哂分

Po霸

水

忙到仆街

加油

2份lab report 5份assignment

放棄吧

發奮讀書
啲野其實幾有趣

沙維今季季尾退役，向執教巴塞夢想進發 | 體嘢報道

巴塞隆拿自哥迪奧拿離開以後，一直希望找到一位傳承球會戰術理念的教頭。球會名宿沙維在接受意大利《羅馬體育報》的採訪時，表示今季季尾之後他很可能會退役，向著成為一名出色主帥的目標進發，並希望未來可以執教巴塞。

目前轉戰卡塔爾聯賽球隊Al Sadd SC的沙維對記者說：「我幾可以肯定這會是我最後一季。球季結束以後我就會退役，並以成為一名職業教練作為目標。」

「我不知道未來會發生什麼，但是執教巴塞肯定是我的夢想。」沙維繼續說：「對我產生巨大影響的是哥迪奧拿，我的足球哲學和他相近。我亦研究過意大利一些出色的教練，譬如沙利，他帶領的車路士現在踢得很出色，我也很尊重安察洛堤和干地。」

沙維在訪問中，不忘提及2009/10歐聯四強不敵國際米蘭的情景：「至今我也很清楚記得那兩場比賽。被淘汰真的是很遺憾的事，但是這就是足球。週三對國米一戰。我認為巴塞會控制比賽節奏，但是國米會以防守反擊應對，即便缺少美斯，這個世界上最好的球員，巴塞也會在比賽中獲得極大的支持！」

唔怪得少咗見你

Barça players were not happy with how long it took to replace Messi on Saturday when he got hurt. It took Valverde 2 minutes and 15 seconds to tell Dembélé to warm up, which he wasn't ready for. The whole process took 10 minutes. [Diario Sport]

但其實岩岩先15分鐘又真係好趕
邊會咁早熱身

其實少左上連登 好似低質左咁

唔係不嬲㗎咩
熱門嚟嚟去去都係垃圾po

Valverde: "Inter are in great form after winning seven in a row. They never give up, as shows from so many wins in the final minutes and after coming back from behind."

"We'll have to work together to make sure Leo Messi's absence shows as little as possible. We have the players to cover for him. The whole team will give it all they have"

"Malcom? It's true he's not played much, but he has to be ready to play at any moment. It could be tomorrow, it could be in the future."

"Rafinha won't play tomorrow just because he played for Inter before. If he does play that means I have chosen him on what I think will be best for us."

"Dembele? Like all the other players, he needs to be ready when we want him."

"It is very Difficult to give all the responsibility to one player. We need to do a team work in order to make his absence unaffected."

Alba: "Inter are a great team and they're having a good season. We hope to win with the fans right behind us."

"Leo is a big loss. We all play better with him on the field. We'll have to bring out our best and we're quite capable of doing that."

"Messi gives me passes that others don't even see, including me"

"Messi is the best, but now we need to deal with his absence."

"We have to be more responsible than ever. I have trust in the team and hope we win all the upcoming matches in the absence of Messi."

"Messi is in good condition currently, of course he wanted to play the El Clasico. We hope he recovers and return quickly."

"favourite Clasico? The 0-4 at the Bernabeu, the 0-3 at the Bernabeu... we've had some bigger wins in Madrid than at home."

"I don't know anything about my contract renewal. The club hasn't told me anything."

"If it was up to me, I would have renewed the contracts of the entire coaching staff including Valverde. We're happy with him."

"Arthur has a good relationship with the players and he has a lot of talent. A bright future awaits him."

咁都有得吹奏下美斯

沙維隊波而家一比一

要贏先晉級

佢地入一粒就贏作客入球啦

諗住買個無下一隊入球燈一燈沙維隊波
我買親都會再入
應該都係mola mola

破產未

中左

快啲輸到旗囝咁

G持大佬 睇拜
話說拜狗隊狗老化總嚴重過我地
D人又易殘

我買左拜仁-2

我都係

當捐錢

我都係睇下呢一百蚊玩到幾耐

大佬都差左好多

有冇清回家
真係頂唔順連登入 太低質

D post 完全唔想click入去

是咁的。我老豆今日將我電話比左一個女仔

屌呢個垃圾到

但高登冷清到冇興趣上
果邊既巴post都成日係熱門

但係嗰邊巴po比呢邊嚟講冷清得多

而家上連登都只係淨上波台同喺巴po圍爐算數

唔係呀 技術視野傳波都好
今場拜狗無左閘得隻格拿比
左路斷一半 雖然都仲打得開
但效率一般

講真 跟過哥狗嗰班球員 喺啲窄位短傳轉移都仲好有哥狗時期影子

不過就入得嗰兩球 豬左錢了

技術係有 但傳波視野我覺得差左 佢基本上次次killer pass都俾人block 一係唔到位 唔知係咪拜班老野跑唔到

Ok啦 through ball真係唔係咁易做
你睇開美斯或者沙維係真係會令你誤會好簡單傳得出

有無疤狗睇牙朗同普巴倒戈

我睇鏝城薩克達/阿積士賓周加

都係既 準備睇朗哥血洗old trafford

睇哥狗啲波壓住人黎砌真係好過癮

屌拿聲 祖記幾勁

好似唔換新會徽了

鏝城射左幾廿鳩腳終於入

我買左牙朗首名入球架屌 輸曬了

朗正氣左

無可能
獌鍠狙應該係三隊最撚鳩屎閪波
佢喺呢三個地方踢勻應該係閪中之閪

而家一啲都唔憎朗了

咁我都無乜感覺

不過蛆仍然係悶閪波代表

其實好多失誤 不過曼聯真喺次一級，什至兩級，好難改變形勢

幾同意你呢個講法

曼對車上半場都係咁
下半場果隊曼唔撚同晒

憎 但真係正氣左 半場跌得一次 仲要有參與進攻🤣

好撚廢最聯 主場3成控球
d反擊廢到癲

同賤種反晒面 唔正氣點同曼扮fd

向前傳一定斷

太悶頂唔順，一轉去鏝就有屈機入波睇

中場要不是有普巴頂住，我諗真喺唔駛攻

d so

馬騮路傷左
右路冇放題

今晚jackto邊個唔出現 邊個就係假疤

今季少睇左好多

買咗國米 希望可以燈贏巴塞
用金錢嚟換取勝利

應該買晒其餘十九隊聯賽 + 其餘31隊r連

3點點睇ar

渣

咁快買定唔怪得你輸錢

利申尋晚最後阿積士絕殺幫我拎返成本

贏一粒走盤大家開心

唔係場場都有得即場投注 仲有即場無得買讓球

走地先最易仆街呀
一係就貪勝不知輸
一係就死追爛追仲輸得甘

所以咪無賭即場
補飛只會輸更多

今晚如果馬琴正選，丹囝冇，就代表華狗嬲9咗丹

今晚如果丹三選，馬琴無，就代表華狗嬲9咗馬琴

正選

今晚如果埃圾正讚，sold9冇，就代表埃圾含9咗華狗

文盲中坑耿

我日日幫華含所以我場場有正選

做基佬都唔好咁大聲呀

我想踢波啫

你今晚都未必有得踢

你俾杯面搶咗個正選啦

成日覺得陣容都未睇就買波個d人係痴撚線

#旗清

起碼要出左陣 睇下個盤郁成點先落手啦

原來先前美斯傷過由羅白打佢個位

無美斯仲唔買對家買咩，唔洗諗喇

打賤種嘛 仲有助攻添

0-4嗰場？

係 個年嘅68真係好尾機 岩岩打起個季 打咩位都得
明明之前一直係埃同辛度打右翼位 無啦啦打吡推68上去 又俾佢打得好仲有個靚助攻

留意返係不嬲都尾機

(會然累事)

(碎油鬧事)

今晚要換人同伊卞迪交換球衣了 你想來巴塞嗎?

xxx：伊卡迪是巴塞最後一塊拼圖
xxx：國際米蘭在禁錮伊卡迪
xxx：伊卡迪流著巴塞的DNA
xxx：伊卡迪已想好代表巴塞進球時的慶祝動作了

某年七月我在阿根廷踢了一場世界盃外圍賽。某隊剛被判了一個自由球，我和智利光頭佬還有一眾隊友隊友坐在板凳上。光頭佬不打算換我上場，我只是湊人數。

在這個時候，美斯突然徑直走過來看著我說：「怎麼樣，到底來不來巴塞？」

就這樣，毫無徵兆蹦出的一句話，他說完轉過身走開了。

我想都沒想，就脫口而出：「如果你想要我，我就去！」

而家我都一定望一望個陣
睇埋對上幾場陣容變化 往績先買

仲有齋玩西甲英超歐聯
德意法甲都唔多敢去

excel賭波係唔洗睇陣容

講真唔多啱用
佢個風格係太少掂波 巴塞來講等於打少件

蘇亞雷斯坦言, 不怕伊卡迪來到後位置受動搖

呢個時勢整件等餵型真係盞搞

唔好再講賭球了 好想賭

賭吧！

人生太短 出手要更大！

賭波要睇陣容就唔是賭波

Alcacer: "I don't regret my move to Barça one bit."

"I have learned a lot in two years and at the end of everything, conclusions are drawn."

"We must continue working always. I do not hold a grudge against anyone at all."

“I've shared a lot with Messi, you see things he does in training that nobody else does. It's incredible I have no doubt the best in the world is Messi.”

比我係Paco實爆鳩大雄華Dee

期待古囝踢翼

法國你兩登周圍走
兩邊狗竇都成日見到你

畀面Messi

Marca sport預測既正選陣容都一樣
Arthur 正選 羅白代杯麵

Malcom 代Messi?

丹

一向都2邊走

嗰邊好冷清

Malcom

踢歐聯 邊有可能出佢

但嗰邊真係講波

點解連登疤迷咁爛賭

疤狗都係戇戇鳩鳩圍埋一堆

得你係

我唔飲酒

乜撚
飲酒唔係問題
醉酒先係

幾時出來啤啤佢

想熱狗和定輸

輸

都係嗰句
唔怪得你輸

功課都唔做
幫你判斷嘅information唔睇

同送錢比狗會有咩分別

屌
我個frd死要我幫佢買馬
輸撚曬我戶口啲錢
得返幾廿蚊 陣間點搏呢

All in

今晚似出杯麵留68打賤種
法國68打賤種有加乘
1516 打翼助攻so9
1617 90分鐘爆半場造就美斯入波
上季 又助攻so9

過關

假 一睇就知你亂買扮賭馬

羅白上季兩場打比都助攻so9

今次難啲了..

不過唔關羅白事...

仆街羅白上次攞紅呀

...

lozeno 射得咁勁

熱狗好撚柒 PSV都領先到

即討開左未
Btw細佬正選

屌奶星施美度咁撚勁都唔出

無jeto ?

Av真係得罪華Dee?佢真係絕對有能力挑戰正卜金

駛唔駛貼飛比你睇下

個撚樣懶鳩勁又話苗禮德實去馬架乜柒
第二場呀
係真係苗禮德啲馬跑出呀
不過唔係佢買嗰兩隻囉
仲要一隻尾三一隻包艇 屌佢老味

反cup左

用Rafinha

倒戈喎

一日反華一世反華

出黎交換球衣啊 你識條春咩

屌你 又話唔用rafinha🤣
又話馬琴絕對皇牌🤣
全部bullshit🤣🤣

馬琴/丹

耿，起身未？

華dee :出細佬都唔撚益你牙

打緊機

紅左羅列斯

Psv加油

巴打你巴迷定曼迷?

西甲巴迷
英超曼迷
歐聯巴迷

飛機？seed?

皇牌打賤種先出

2-2

好波

最撚憎死獌狗

睇返片段 佢又衝出來柒

十弟都憎

條友一時時 一場神救一場派膠

呢兩隊有共通點

[推到完場] 巴塞隆拿 對 國際米蘭 (巴區)

Jack to 2 kai

佢近排成日做呢啲衝出來踢波行為都係柒左

Po霸
係邊度傾

講真好難想像獌狗會撐巴塞
又無乜共同球員 球風又差天共地

巴同國米出線？

咁先無衝突
利申反摩

我有個獌狗fd成日比我拉埋一齊睇美斯 睇睇下就鍾意

係就好 首次名都無所謂

利申美斯頭號粉絲 晚晚對住佢打丁

我個獌狗朋友成日要人陪佢睇魚拉突
On79閪波

就係買馬嗰個呀

依家叫你陪魚拉突分明唔係FD啦
要你睇啲悶到訓著嘅閪波

我鍾意同佢睇 獌d波好好笑 仲有佢好撚激動d表情
同佢睇親又好好彩次次戲劇性 上季對鏝 今季對車同

食撚屎真係

其實我由細到大都唔覺得魚拉突踢啲波有咩娛樂性可言
就算係廢老狗啲波都好撚惡睇

無人既出面個po
邊度傾？

Alba

馬體俾人炒4球

Napoli好勁

又有傻閪想爆閘但係又唔敢 谷撚住道氣留低負皮

期待打毗了

Me開始迷你了 好撚勁

見到PSG同多仔咁樣 證明愛蛇其實有料同埋杜曹係廢柴

買Arthur翻黎個人真係要升職加人工

多仔教練係邊個黎

通常一場好一場7

Arthur真係最佳收購

平時都係上開utube睇沙維點踢

意假

我夠上utube睇小花點踢

咁又係華執教後
唔係最柒佢都唔做
蝗最近個勢咁都輸真係好柒

下場輸比國米送熱狗出局定贏左有首名好

法夫利，當年教慕遜加柏教得勁好

梗係要贏

人地主場我望和算

我喺即討post好似答左佢

佢玩尼斯都有法甲第三都好威

其實係咪我睇慣雲加
忍得佢太耐
我覺得華dee好多野都未到死罪 有得解釋
而且呢兩場無咩問題

同埋真心覺得而家巴塞打歐聯係醒神過打西甲

@FTalentScout

Arthur's last four games for FC Barcelona:

• 87 minutes v Tottenham:
70 passes & 91% pass accuracy

• 88 minutes v Valencia:
142 passes & 95% pass accuracy

• 66 minutes v Sevilla:
37 passes & 97% pass accuracy

• 78 minutes v Inter:
87 passes & 95% pass accuracy

Control.

又係J阿圖嘅時候

講真以無美斯來講
今場算完美

佢keep住重用Arthur其他野可以忍佢

嗰啲轉身擺脫傳走真係一撚流

希望佢四五年後有沙維九成咁嘅水平

難d 萬中無一

差咁D KEY PASS 而家好多時都係短傳駁腳 仲未見到d致命傳送

佢有埋呢樣真係沙維啦

唔講阿圖
其實Lenglet都踢得好好 keep住進步
頂上功夫可以限制埋伊卡迪唔簡單
比波都算冷靜
今日仲射左幾腳波

保素域呢下又真係幾醒

Handanovic今次九次撲救
平左托度當年國米對阿仙奴嘅記錄

唯一挑剔既係吉仔打得差
同教練既傻閪換人

唔覺得古天奴差
華dee換人嘅時間同選擇都算正路架啦

我指比起之前

打得最好果兩件最快換出
老野就chur全場
同埋比得5分鐘埃及仔踢 當人乞衣

拉芬拿下半場少左威脅
Arthur去到咁上下開始都有啲唔穩健

換佢兩個正路
但唔明點解入施美度啫

又同埋今場其實無邊個超突出 成隊都踢得好
Motm我揀Rakitic添

細佬由瀕臨被賣到今日從新做返第12人

我睇啲大陸forum
見佢話鳩史巴列堤唔要佢 心中有國米
喺度屌柒佢二五

今場踢成點 訓左無睇

國米FANS其實好想隊波買佢
但嗰陣史巴列堤揀左尼恩高蘭

細佬跟住又唔想去貝迪斯
暫時有D機會出下今場又正選
地位開始變返14-15嗰陣

DSO

前技術總監robert睇中
追左佢大半年 自己飛埋去傾
仲逼arthur拎波衫影相差啲比人告

出細路

下半場冇睇 malcom vidal少少時間都唔比出
發覺自從vidal like完冇機會果個cm好似就比華狗完全ignore 已前都有75 85分鐘換入黎既機會

Vidal有出

訓左冇睇
冇美隊都嬴

我捻馬琴應該得罪咗華狗 唔係點會用40m搶人返嚟連五分鐘後備都唔比佢踢

屌未訓醒

細佬係好彩 咁岩華9嬲左力架 馬琴 不過佢生性係真嘅

傳過佢唔係華Dee要係艾比度塞佢要+疑似純粹報後羅馬上年反杯
但無論點買返黎唔用真係講唔通尤其鋒線除左球霸根本冇一個完全發揮得隱定

細佬打翼未必差得過兩個

但細佬本身唔係邊路球員
今場攻勢佢都係入返偏近中路位置搵機會多

更加憎

最開心就係細路入波，真係證明咗自己既能力

49000,賤種,蛆

專揀黑哨波黎踢

作為米蘭撚， 佢踢狙波唔憎佢憎邊個

Betis最後要左lo Celso 然後psg中場得兩個人用

師兄驗一驗眼穩陣
Vidal有出
而且第二球好有功勞

有影子球王屌打對面啦

btw有冇人睇左多條仔果場 d波快到

睇返佢尋日12次過人
4次key pass

迪馬利亞嗰球無佢帶波殺入去都好難有

放心
來緊有國王盃
點都會見到佢

個個都怕中伏

最後正選古埃丹

細佬要健健康康，當年做到第12人點知大傷

Btw 出面見面

西甲勁旅馬德里體育會今晚(周三)歐聯作客多蒙特，不過備戰工作就勁多阻滯。由多蒙特酒店爆滿，馬德里體育會就轉為入住杜塞爾多夫嘅酒店，據《Copa》電台報道，酒店喺半夜時份收到恐襲威脅，警方立即疏散全部住客，搞到一眾馬體會球星要睡眼惺忪咁喺街上面企20分鐘，直到警察證實威脅係「流料」先至畀人返去瞓覺。有網民就話，「報假案」嘅人好可能係多蒙特球迷，目的係想騷擾馬德里體育會休息喎！

上季頭輪國王盃都用啲咩arnaiz
分分鐘有得睇alena呀

14-15嘅第十二人我覺得係柏度 係沙維
仲有兩個龍門都係輪住踢
都未到拉芬拿

之後又重傷

SO9個反應真係好好笑

外面Nike入面Adidas

1516未傷個陣咪12人囉

係囉

呢球好靚
以往成日見佢入親波都跌跌撞撞咁

咬咬出比佢嗰下直頭偉大

近排冇睇 做咩出細佬打翼都唔出丹 malcom
btw細佬好波

so9 個下片埋去 直頭有利記個時既影子
睇到都呆一呆

丹同馬都得罪咗華狗

Yes
打吡兩個都唔出

442
埃 so9
古 拉/阿花 影 羅白
小明 pk lenglet 杯麵
達

4312
埃 so9
細佬
拉 影 av
小明 pk lenglet 杯麵
達

埃冇正選啦

冇前鋒喇

尋日無丹順咗？

正路咪出返尋晚個陣，最多細佬換丹/馬（如果華狗唔固執）

正路咪出返尋晚個陣，最多細佬換丹/馬（如果華狗唔固執）[/quote]

屌你老母有bug嘅 唔撚用了

有冇人覺得lenglet頂啲角球幾有威脅
琴晚佢finishing 好小小hat trick 咗

又醉

醉你老尾
明明preview冇事
連狗啲嘢果然信唔過

又話Malcom係Key Role
華狗又撚鳩人

更衣室鎖匙人

去做善事

arthur真係幾勁
睇返精華好J到

so9好似有d回魂，依兩場無左美斯，佢好似踢得好左咁

丹就算，都唔撐佢唔到，真心踢得衰

佢當自己係尼馬 尼馬就轉個身推到上前 佢就轉唔到身甩埋波

其實無左美斯，係成個前場都好左既

但個原因係因為美斯一係到對面個防線縮到太密，so9果d係密集情況係表現得無咁好

so9好能屈機

諗起當年牙朗同斜恩

達: 終於clean到sheet

垃圾
全場先得個2-3個save
白逗人工

丹馬都唔出

oblak個樣灰到喊
btw睇嚟西甲真係開始沉
皇巴下體老化 教練又唔係頂級(施蒙尼都回塘)

電話佬

施蒙尼教馬體以黎第一次輸4球
又黎柒一場回塘論

當開始破紀錄咪出事囉
摩狗軌二期 獌都係咁破囉

都唔係一場啦
呢兩年馬體對弱隊都踢到咁辛苦
施開始技窮啦 唔識教進攻
買人眼光又差

依加英超掘起係大勢嚟
鏝利教練頂級又有資源
人員又當打後生

咪係 廢到

牙耿真巴

狗會鬥啲弱隊龜縮波不嬲都麻麻地
買人麻麻地又真
除左Griezmann 同回購嘅沙皮狗
多數用得嘅都係青訓上或者老屎忽

Dembele打西維爾真係嘔電
明明開季踢得都有板有眼

下半場

希望arthur唔好高開低走
哩幾年啲新人都係咁

只要無傷患，佢一定有未來

踢足十年既料

下半場冇睇
但羅白琴日好似踢翼都唔比丹同malcom試下？
如果係咁華狗真係好撚弱智

施蒙尼其實都係踢鬥志加體力為主。 d人又老又回塘

見晒底啦 係時候走去教第隊啦

教阿根庭ok？

施蒙尼:無美斯先肯教

阿根廷邊個教都咁廢架啦

利申 亞軍廷迷

其實羅白係右中場 換施出來轉442
想防守好啲姐

唔出呢個又屌唔出嗰個又屌
隊波其實得十一個可以落場

尋日贏得咁有說服力就無謂吹毛求疵啦

Btw
開工見到蘇甘寶

The dressing room is very upset with Dembélé’s late arrivals at training. [sport]

唉
真係好唔爭氣

華狗對球員差係事實 但丹自己都唔爭氣

咩叫「維度」？

學術台都敢玩膠
一陣又bam牙

玩了
等我畀人bam左你地將會連狗竇/搭棚區都冇得入

你係咪成日落左飛買亞軍廷

開過個

你仲有ben哥

智利光頭佬教巴塞deal 5 deal 65分鐘換契仔出場 肯定用得晒3個印花

邊條手畜啱啱趁我跛咗仲推鳩我
著1718主場

挫xxxxx嗎

牠唔撐巴的

屌你搞到我拗多下

襯我冇上一排就講禾壞話

就係唔撐巴先打多你一下

你是耿？定ben哥

但著咗條友巴波衫

碎油(泡菜)

重組句子？

丹成日成個細路仔咁 發脾四 遲到 唔雪佢一下點得啊

The dressing room is very upset with Dembélé’s late arrivals at training. [sport]

出來吧！

真 琴晚巴塞好勁

他只是個孩子

減價放啦

呢條友比多仔高層教練屌
又比巴教練屌 又比法國教練屌
幾時生性 佢咁有潛力咪浪費啦

巴塞先on9 億幾淨係買隻跑得快既力架返黎

屁馬換丹ok？
丹岩杜曹用

搞到咁大邊有可能返到黎啊

咁又唔係既
佢有料有潛力既
不過態度呢啲巴啲大佬會教佢嫁啦

久保衝力射球

回家啦屌
不過返黎照屌佢25

佢返嚟 msn重組 又稱霸全世界

頭重腳輕
Big gay依幾場踢好左 都要繼續屌

重拾msn的感動😉

巴仲邊有大佬
我諗除左主席同vidal可能會出下聲 其他都

賣鳩佢啦 最好打到佢斷腳先

跟住攞漂白水淋到條撚樣變白色 再逼佢曬翻黑

呢d 咁既撚樣 逼佢落b 隊踢陣先啦

會然Oxxxxxx_Dxxxxxx做咩事
痴左線

傳左好多次態度差 比人bench 唔會無原因 見到佢咁有天賦但唔珍惜好嬲 成日低級失誤

有冇打算改名？

唔知可以改邊個了

你地有無人關注阿積士個 Kasper Dolberg 又後生又勁

叫返ter stegen？
等佢失波可以入你數
減輕佢既壓力

改Frenkie de jong

想改名做Arthur_Melo 要放棄法比了

上兩季仲sharp 而家好似仲撞緊牆
真係超班嘅唔會連huntelaar都唔夠爭

影帝真係好勁
不過我話完又有人負皮我
一定要話佢退化曬先符合標準

某啲人認知中
得黑鬼先踢得防中
然而家陣Kante都推前左了

最好睇係1415下半季
根本差唔多係打機情節黎

係
唔計華美子同lord dxxxxxs
成隊冇乜傷，full team格
淘汰賽由so9 25 拉子包辦晒咁濟
小白回勇+MSN自動波
正撚到

其實25冇唔鍾意so9
只係25鍾意搵美斯畀波
係後期既佢先變得獨食

打曬咁多冠軍...

仲要每round 次回合下半場己經係變左垃圾時間..

打聯賽實係夢三

如果杯賽對碰就難講啲la

夢三係擺明咁打 你點玩都防唔到
1415係俾你㩒黎攻都得 一下攻勢就ko你

但一定夢三勁d 同好睇好多

你記錯啦
係14/15嗰季尼馬先唔傳比蘇9
之後15/16尤其美斯傷嗰期兩個不知幾夾

夢三前線換成MSN最勁

迷我了

其實22歲嘅沙維我記憶中都無乜機會發揮
Arthur呢個年紀有呢個水平真係好好

一傳佢果陣睇完球王片就好迷佢
睇丹果陣都好迷 可惜態度

唔明點解冇乜人迷me

西媒話
對國米前華狗叫左所有staff 球員開會
所有人準時 得丹遲左半個鐘

今日好似訓練又遲？

個會7點開

老實講我前一季先睇波
但第一件巴波衫係68

唔知佢最近搞乜
有球會想買佢？

殘體咪介意 懶唔想翻譯
原來主席一早屌過佢
唔怪得更衣室啲人對佢失望

識貨

綁鞋帶綁快啲

係真嘅話突然之間對丹好失望

職業態度咁差真係要教訓下

過然都係法國隊細路 同包皮有得揮

同時睇兩場波真係好傷神
仲要開完工
好眼訓 終於都唔駛失眠
好在阿仙奴都係求鳩其
專注睇Betis作客打爆乞衣米蘭好爽
基本上我就係為左Lo Celso同巴查而睇

佢兩個表現真係一流
Btw 簡拿利斯啲波路真係

佢為左黎巴塞係多仔擺訓啦已經

巴查子回家吧

貝迪斯少有地打歐戰都未崩盤 好多西甲中游隊一打三線就唔掂

Barcelona say that Dembélé arrived in time yesterday because it was allowed to be present within a time range from 7PM till 7:30PM. The Frenchman arrived within the limit at 7:20PM and, therefore, came in time. [@Marsallorente]

每體間賤種又嚟料

主席依家真係大佬
罵醒班細就岩

不過可唔可以顧掂自己

應該都要對住塊鐘鬧下自己

*鏡*

碎咗？

今轉算唔算，近年最無癮國家打毗
好似零話題咁

d朗迷去曬意甲 都冇人睇真馬啦

之前就美斯 vs C朗
再舊啲就R10 vs 6A

今次睇黎要係笑鋒對決, so9 vs 賓舟了

英超25對決
射極都唔入 25古
vs
人地一射就入 25古

打架王對決
拉狗
vs
維度(70分鐘sub)

新default
古 so 細佬
艾 影 拉
艾朗碧羅

70min 細佬—>杯，羅白打翼
80min 艾—>av
85 min so/古—>埃

因為今季西甲唔存在崩盤呢回事
隊隊都係咁失分
Betis咪又係贏過場打吡 絕殺左老西咁上下
同埋和左華倫西亞囉

柒潛西甲成績仲閪啦 啱啱都炒人地五球

咁講真呢幾年西甲隊打歐洲賽多數都好比心機
仲拎好多分
Betis個踢法仲要咁穩陣
不過Lo Celso真係好勁尋晚

點解你可以成日睇波

同埋你多唔多喺阿妓狗竇出沒

Wallpaper都轉做阿圖子了 希望佢生性

從來唔喺嗰度講野
不過我班frd就係六七年前舊登嗰度狗竇度識

至於睇波嘅野
我成日失眠
返工啲時間又自由

所以咪成日睇到

月入幾多？

唔穩定
呢幾個月試過四位數到兩三皮都有

Freelance呀嘛
你有冇諗過打多份工？

醉酒佬咪燈啦

法國條肥佬開始俾我燈到有返d起色

賭球咪第二份工囉

下一個名叫丹比利（唔生性）ok?

不過直接叫巴塞 (垃圾巴) 好似簡單直接啲..

巴塞(冇歐聯) ok？

(雞胸)

巴塞(笑話)

巴塞 (冇六冠)

歐冠魚腩隊

All on9

巴塞(All on9)

對上一次冇球霸/牙朗
得件垃圾仲踢緊

I know u is
Everyone here is on9 except me

佢係仆街 但無可否認佢嘅實力 佢由打閘都打中堅

都係細哨美斯嘅玩具

當年仲打緊右閘

收爺啦醉9

u都右閘

禮拜日收工可以睇世紀大對決 無小花同丙朗嘅疤同蝗

依場係咪細哨撚狗咁撚個拉莫斯個場

你係咪gay㗎

07-08首循環
黑暗期

自從佢飲醉酒後
就開始享受畀人開發後庭既快感……

影帝算唔算underrated得最勁既一個球員

羅白

夠我使我是撚但算唔諗咁多住
真係打工又麻煩困身 又唔啱做咁

呢句野六七年前講 係

而家仲underrated？

Barcelona are reported to have rejected an offer of around €300m for the naming rights to Camp Nou, as negotiations with Barcelona-based media company Mediapro are said to have broken down.

The club are reported to be looking to boost revenue streams after recent rumblings of financial issues facing the club, and one of the avenues Spanish outlet El Pais says they are exploring is that of temporarily leasing out the naming rights to their iconic stadium.

都算佢地啦屌

留名 呢排忙少左上黎

改咗做alibaba stadium嘅話真係想死

Stadium TaoBao

Stadium Lo Ying

唉丹

但我淨係含華
Sorry68

比美斯姦足十年

你幫華我幫你

How about me

好播好播

其實想知點解arthur 係叫阿圖唔係阿化 係咪葡萄牙文讀音？

55

Puyol: “Let Arthur grow, let him play his football and not compare him to Xavi. If he’s at Barça it’s because he has the qualities and characteristics for the club, and he’s showing that. We don’t need to put pressure on his back.”

Inter Milan remain interested in taking Malcom on loan and took advantage of their visit to the Camp Nou to ask about his situation again but Barcelona consider him an important part of the team. He could leave if he's left off of squad lists. [Diario Sport]

加泰既important同我地平時所認知既important係咪有唔同意思

係咪啲加泰佬英文差 以為唔重要嘅英文係in-portant 然後啲記者就以為佢講important

自含啦u

幽默大師

無左榜首

呢啲垃圾態度
係多仔好似都係咁仆街
有份咁好既職業都唔珍惜
仲要係踢巴塞 又咁有天份
啲細路仔真係...

比人絕殺啦愛西力

學咗你

又老一年了

都係想我地講句生日快樂姐

過埋聽晚我地都無嫁啦

耿b 生快

生日快樂

老坑恥生日快樂🎊

嗯😊

Kluivert: "My son Justin would love to play for Barcelona one day. His goal is to play for Barcelona. Roma is very good for him at the moment. He needs to play a lot more matches and I hope at the end of day that he can sign for Barcelona."

Dembele arrived about 5 minutes before the start of today's training. [Cuatro]

有進步

生日快樂
希望新一年你會找數

喵b

呢排咁少上來嘅？

🎂❤️

奧利古亞

Btw你平時去開邊印

我以為你講今季

影好啲
我之後印都仲得

[]FIFA禁巴塞基羅納邁阿密比賽
13小時前

內文撳自己顯示所有

之前好似傾掂數
而家fifa一野反對

抵啦個傻鳩賤種球迷西甲成撚日搞屎棍
未問西甲球隊啲意見又冇問西足總
當西班牙首相 足總主席 都話唔比
條友仲話照舊舉行 依家fifa ban撚埋
落台啦傻鳩

聽日踢早場 終於有得睇啦`

中午?

睇錯無野了 頭先見到場乜鳩上午12:00

入得巴區多數弱智

終於有早場了
平時踢凌晨都唔知班球員點捱

小弟有小小輕度弱智

打曬燈照個場 好鬼曬電

賓度叔

古華特都唔識...

印返古華特

你係姐 唔好入我哋數

成日見佢ig舉鐵同跑步

過左今星期班球員仲慘呀
尾場四點先開波
明明冬令時間就係為左慳電
不如等到六七點先開波喇

森柏其實係咪可以踢得？？

最少我唔會認自己文盲

可以
唔講都唔記得左佢

丹回應傳聞

呢D冇意思
最緊要場上證明到自己冇問題

多仔一唔用PACO就比卡勞屌打

係買就快啦多仔 傳話買咁耐都未有官方消息
唔覺佢會keep到成季咁勁

無左榜首了

今晚俾人屠了

李城

今晚右翼位係邊個踢

我哋

好恐怖

班主應該真係乜左
咁耐都冇佢浦頭既消息

好慘

馬騮搶波搶輸咗 迪比利被逼行木人巷

往死裡拍

唔賭了

丹如果再咁落去下年 得
一嚟我覺得佢始終啱啲大開大合隊例如多仔咁
加上佢態度可能真係唔掂
唔好話華狗 連迪甘斯都屌佢
都唔完全係巴塞問題掛

佢好似好玻璃吓
場場都踢唔足 favre仲話佢成日唔舒服

有冇ching知落場版係咪修腰好多

緊喺啦 牙朗柒咁耐終於威返次 啲護主犬仲唔出嚟洗版咩？
美斯場場都 carry as expected, 大家一早習以為常

安玻利>>>>>>>>>熱西
不服來便

A heartwarming gesture from Andre Gomes:

Gomes took a young Everton fan to the club shop and bought him a coat and a scarf, and signed them for him.

The kid described it as 'the best day of my life'.

肥得滯著唔落？

求其啦
牙朗嗰啲fan屎谷住谷住要射下精先健康
根本就無得比

球王本色

Size s球迷版會唔會好啲
我175高 30腰

見你打錯
幫你改返

更正

你係咁姐
我做開運動㗎

左青龍右滑鼠, 又或者打FIFA都唔算係運動黎ga wor..

esport is a sport

今晚巴塞真核Malcom爆裂震撼登場

玩玩具算唔算

隔離即討串能到

今晚邊個唔睇=假疤

今晚點都睇la...

鋸緊扒
9點半左右開

Jerjer聲

贏咗咪爆閘 輸咪深潛囉

目測樓主米六

遠影先係咁

近影米五

見到係米四

成班老坑唔抵得我個年輕肉體？

認真 我係68表哥 佢真人米三 賓周4cm a0

樓上嗰堆弱智人士

有冇手足而家訓覺準備睇大戰

琴晚開始訓, 岩岩訓醒起身, 儲足精神準備大戰.

落街食個肉醬蛋包先啦

基達菲爬左頭
賤種贏唔到就要做九弟

你叫佢哋檢討下 次次都尾我

Btw落場版係咪真係差好遠

會呀 諗緊印羅白定a8

[推到完場] 巴塞隆拿 對 皇家馬德里 (巴區)

jackto 2 kai

嗰質地薄啲，緊身少少咁
Size 唔會太大出入

個陣

最佳會然=L.Suarez(回塘)

反d so 又柒了

今季唔屌蘇9了

Me name 成功了

Ben gor

好撚開心

so9

都話唔洗驚賤種 廢到仆街

諗好下轉改邊個未

好撚爽呀！！

開心到失眠

d球迷個個學biggay 5 0個動作好撚正

樓豬潛咗水
耿b開jack2+燈入波=100% win

Book枱喇耿

SergiSamper(雪到硬)

換左啲快野出黎（丹同施）推埋68上前
反擊勁到 下下人多打人少

幾驚華dee又黎死守到最後 80分鐘先換第一個
最緊要係肯俾維度出黎打狗 如果再早啲換人就更好

So9

人地都未好返
改住做malcom(後備真核)先?

之前我話so9入到20球
牙耿有冇cap低

Rafinha(廢)

維度：打狗怎能少了我？！

冇錯

射左

你有睇？

sure la

好彩今場華狗換人快左 70分鐘換兩個嚇撚到我 心諗佢咩事
睇緊直播60幾分果陣仲屌佢咁耐都未換細佬 入杯麵

25古今日係咁 冇佢真係789賤種

爽唔能爽

是咪永續華狗了？

今日換人幾正常

6:1會更加爽
可惜杯麵快左少少

但係換人都係唔夠快 都係要照屌

賤種轉捩點真係中柱個球 如果入左隨時cup我地

被人禁住打嗰輪 換AV出黎就完美了

真
真係有啲運仔

屌so9差d大四喜

有冇人睇緊bein post match
個講波佬

個球之後失到3-1佢地擺明散曬

Ray Hudson應該射到成地係

留名

加上Marcelo又傷出

最激動真係打狗英雄入波

8射5中
87% pass accuracy

你地個個都開心
除左我

報仇雪恨

咦
想問吓頭先巴打嗰隊咩嚟
揾唔倒

AV踢拜仁成日輸比蝗
今場入波真係出返口氣

I mean 8 on target

你都中返一球抵消返個勢

老鼠屎球頭鎚入埋就完美

聽日mid term 無心機溫

今場美斯有份踢射到佢中風都似

對家排第幾

佢落場搏晒老命係咁跑..

屌你我都係

今場美斯有份踢卡吐真係會有陰影到隨時退役都似..

✋🏻

打飛機好能爽

最近巴依兩場都睇到好感動

華師戰術大師神調動
推前68有助攻
換丹同維度又追一球

我啲frd要聽日mid term 結果俾我拉埋去睇

next topic=👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻

反而覺得有美斯賤種左邊會更空
拿祖柒撚到

最後果球拿祖被丹過果下笑死..

而家已經唔係對面想唔想守 認真唔認真問題 係佢走左核心同教練廢到仆街
理得佢點打有美斯只會炒多d

即討雖然有好多人屌細佬，但其實佢做輪換真係算係咁，係玩波嗰下曳
希望留到隊

有無手足cap左全場球迷舉手圖圖

負皮狗出現了

上場好波今場就亂鳩咁黎
毒撚最忌有自信

好開心

小白ig

Jack2有張足球慢報嘅圖

屌有條傻鳩逐個回覆負評

美斯以外幾耐冇人打吡戴過帽

咁先爽

賤種迷mon post負皮

清讀緊咩

下場開始68打翼啦

不了，要default

下，國家打吡唔係11月25日對馬體會咩，
頭先果場咩黎既

Lo sir記招想喊咁

留意到有賤種嬲嬲入來負皮

杯麵打翼好似過癮D

對上1994年Romario

其實頭先50分鐘咁上下個陣發生咩事 比皇馬攻左差唔多10分鐘 嚇到鳩都縮埋

文科囝
我啲frd全部讀商科 得佢地要聽日mid term

wa 廿年

佢地轉咗三中堅，中場人手多咗

so9名流青史了

理科仔準備收皮

上場打得幾好啦 係今場差d姐
佢d前場反搶係幾好

唔好再笑我皇啦 我皇只係留力歐聯4連

文科都係

一直都係比上不足 比下有餘果隻
大戰咪預佢 輪換打下中下游就ok

今場又應3中堅無法主攻 何蛇

美斯兩次ht so9呢場下半場
d搶點走位仲係到 finishing就一場場 但帶波而家真係柒撚到

根本完半場前嗰下交，就唔使平安鐘

幫大家正皮翻
等蝗狗氣都冇得出

個身重左膝頭又有事係差啲

屌9細佬個d係咪冇撚腦
後備/替補黎講佢做既野都算做足
重想佢點？

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. 醉酒佬女性朋友
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒
21. @AGA
正式抽籤

真
下半場麻麻地要怪就怪唔換av
細佬算係咁了

請哂嫁，抽咩籤

之前條友話抽
依家叫佢抽21個算啦

除咗有球鳩扭 都冇乜問題啦

華帥應對得好啫, 雖然慢左啲..

01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. 醉酒佬女性朋友
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒
21. @AGA

用剔除法抽緊

下場希望有得睇
Samper/o busi
Alena puig malcom miranda
新簽果個黑鬼右閘

好撚蒙 但比大家照打飛機

可以早d換既 下半場feel到愈踢愈廢

剔咗=有得食

成班假疤又係到讚so9

最緊要俾馬琴同AV出，同埋拉影一定要錫住用

係
只不過你地個個係刪走左

你遇過最小家度縮嘅人係點？

@u

呢兩場睇到啲波唔洗下下靠美斯
希望啲人多啲自己去

一齊反佢

今晚反丹又要翻去老母屄度 出場10分鐘就突破nacho 餵個助攻比Vidal

走數點同度縮

兩閘都好sharp 連杯麵sub in都唔差

巴塞球員唔可以亂讚
但亦唔好亂屌

真
對面後面幾多空位比佢地打

艾巴今場key player

之前醉酒佬認醉酒 依家又到你認走數
巴區多智障

呢場d迫搶都好撚勁
上半場完全迫到對面造唔到波
下半場見對面多空位就識打反擊

細佬真係呢隊波嘅未來
希望有更多機會同唔傷

個nacho 廢撚到咁我阿婆都過到

巴呢幾場真係多得一眾手足
首先有樓豬開jack2同L.xxxxx)力燈
然後大家又係咁屌so9 同埋忍住唔讚達囝
麻煩嚟緊再鬧多少少牙丹 等佢成材

下場國王杯
丹埃馬
艾森艾/D
小明LENGLET CHUMI 施
施

呢d鐵膽不嬲sharp
正如影帝咁勁唔會點吹奏

有身份證就過關

你話未來就未來?
明過呢度D識波帝未
失一下都未夠班踢

出miranda/cucu都得啦

係無身份證都照過關

埃馬森chumi是但出到一半我都可以請m記

除左禁區頂可以早交
其餘真係做得好好

巴真心要清啲人
依家連b隊啲人都冇乜有位踢
啲後備都踢得唔多

有冇清爽到瞓唔到

拿祖廢蘭迪斯

點出

好撚high

破戒隊返兩支啤先

鐵膽太多就真
小明老鼠屎契仔咬人球霸
已經5個鐵膽位
但一郁又出事

個腦仲loop緊so9

Btw 如果賤種請干地
聯賽一定好穩 佢好重防守
但盃賽就難講啲

華dee神換人
細佬犧牲得抵

根本就係隊波士氣既分別，我地無咗美斯，佢地又無咗阿朗，但結果差成咁

屌啦國王杯打雞野仲要作客先
萬一柒左返主場出返D正選補飛咪算囉

pk條撚樣全年最勁一定係打皇馬
羅白比安sir玩到變萬能插 但右閘黎講我覺得唔會再進步 長遠計支持施美度
睇佢真係好似以前特警咁

射左幾次

丹擺明打左好過右 馬就姦左華dee老母
細佬係右翼最好人選啦 佢今場大賽緊張姐 功架係有嘅 佢打翼做第一條防線 中後場防守係輕鬆左 佢同中場上半場配合d反搶打撚到賤種波都傳唔撚到 反而下半場係反擊入到對面傻 但明顯佢地進攻空位係多左
冇左細佬同艾法條中場控制力明顯下降好多

我地無美斯係傷only 個個都知佢就出得翻
人地個核心係走撚埋 又無補強 隔離幾個都話無諗過佢會走 仲要走埋個教練

班友成日捉鳩住人地少少甩漏就話人唔夠班
有時真係覺得D教練唔敢出新仔係D球迷做成
5-0嗰年就係哥狗出B隊謝芬倫先有第5球
雖然謝芬倫依家都收左皮

pk之外 羅白又係打賤種上身嘅

有補到架

上季上身到打架

下個po頭 Give me five

係馬些路條仆街陰鳩佢

杯麵
幾耐冇見u

你就係後面個兩個既其中一個

見到個中同上鏡

其實細佬都已經唔算係新人啦
佢係大傷前都證明過自己
諗極唔明點解啲人會睇佢唔起

加泰人加青訓

依家波台係咪反皇多過反巴

不過佢真係好削 好似掂一掂就散咁
而且佢之前出親來都係踢中場多
反而覺得佢都係前線更加適合 但唔係美斯受傷佢真係無乜位踢

個個都成日覺得要好似球霸咁18 22就已經踢到風生水起先有資格踢巴塞
BTW細佬能力喺依家呢隊波做超級替補就冇問題
睇佢應該都同D SO一樣唔介意有冇正選最緊要有得為巴塞踢波就得

算喇屌
即討=巴po+少睇波既人+賭狗傾波區
你睇即討頭幾頁有人問點解冇美斯就知有幾多人係睇開波

冇牙朗入到一球
咁要黎做咩

呢幾年啲球迷串
球員又閪 拉莫狗 不死人 25狜
又多黑哨 三連歐聯
仲有啲c朗迷倒戈

上年佢想搏世盃資格

我阿迷都覺得皇 笑得好開心

細佬想走嫁
係國米同貝迪斯比唔起錢

朗迷倒戈先係最正
鬼打鬼咁款

而家美斯傷真係要出多啲攞返信心
中場佢控節奏真係麻麻 呢點要認
唯有用佢黎sub 蘇/美

假膠就咪理

貝迪斯係佢唔想去
錯有錯著依家做返超級後備
相反D SO

個世界笠水王真係好撚垃圾

頭先爆上去越位果陣咪係到

牙耿重望
幫拖啦

3頭地鼠

Rakitic: “We've enjoyed this very much. Playing like this, especially without Messi is not easy. We played a big game from the first minute.”

佢老豆同佢都想去喎唔係咩
係巴唔肯降價 同一定要強制買斷
Dso我已經冇乜期望

Ag 比拖肥球迷讚

下場可以見到幾多失蹤人口

I mean會然

2018新版本

一直都在

So9生多幾件/次次都帶仔女黎ok?

我很掛念你

屌你high到瞓唔到

屌 fb有人話絕對唔認同細佬勁過dso
想知dso俾左咩藥疤狗 全世界疤狗都覺得佢好勁咁

笑死

迪尼
ag
dso

1617 3大model

其實觀乎佢地喺切爾達/柒潛嘅表現
Denis又真係唔曳

同埋要講巴塞中場位置我都覺得Denis適合啲
不過都無得踢講來把撚 而且佢比起其他人都真係唔夠 尤其出埋阿圖之後

希望我巴可以襯呢段時間擺脫美斯依賴症

最近兩場都踢得唔錯 多左好多靚配合

阿so根本要自己射返多d波,囉返個球感返黎.
佢成日係唔係都彈/漏比美斯,睇到想屌老母
唔係次次都可以熱刺個場漏得咁靚

自從阿圖踢左正選

就算踢老西D SO都多機會過屌

但佢其實最近呢兩場拎波回傳都做得好好

出美斯牙蘇淨係會傳波俾小花 宜家無左美斯牙蘇傳波啲選擇正路好多

Arthur穩了 不過華dee依然要另外兩件老坑踢足

下場只係國皇盃
有成個星期抖就算喇

出malcom當華dee嬴了

難d
完全唔知佢衰乜

However, his support for Barcelona remains strong and he hopes to see the Catalans claim the Champions League this season after watching Madrid win three in a row.

"Yes, being honest, it is something painful,"

Montoya

下場國皇盃出下malcom dso同埃圾喇
最好用埋puig alena個d

你講正常說話

真係好on9 買返黎雪
而家美斯傷左都冇機會 好返都唔知點

因為我冇飲醉

國王盃呢啲都唔出好難想像

華狗癲係上黎真係唔係人咁品
更何況到而家都諗唔明佢套換人/輪換思維

艾拉維斯又絕殺 勁撚到

下年睇佢打歐聯

唔係吖都幾易跟 唔係都唔會有default陣呢家野
國王盃都係打隊廢野
好難唔係全後備 比正選休息
係中堅位真係無人可能要lenglet繼續去

屌又訓唔能到
睇埋法甲馬賽對巴黎先

痴線佬

回本

係抖都抖老鼠屎先

琴晚睇live見到你地贏5粒真係好興奮
但李城班主遇難 廢事留言慶祝

利申：美斯迷同李城迷

有人歡喜有人愁

Rip

話時話，so9第一球慶祝露合照唔使黃？
係咪唔除衫就得？

某程度上我覺得有美斯 的確會令到成隊波依賴咗落佢到 啲隊友總會覺得 我地有美斯喎 咁唔驚啦 贏緊 所以之前個幾場西甲都踢到咁 之後美斯傷咗 佢地其中一個重要嘅依賴無咗 就要發揮得俾平時更好 而且係過份發揮 去填補返美斯嘅位置 所以對國米同蝗馬有咁好嘅成績

你可以話巴塞係一支勁嘅球隊 有美斯係入面 就係錦上添花

我自己係咁諗 不服來辯

無笠頭
齋揭高件衫

咁好眼光 典解成日豬到叫春

因為成日輸 之後最尾一炮贏返晒 再輸過

今晚買最城實無死
in 哥師 we trust

買就買硬 睇佢出咩陣先

其實如果賓周馬變左牙朗 琴日無贏得咁輕鬆
賓周馬all miss

頭槌差D架咋

摩迪應該冇金球喇掛
不過會益左丙朗

同埋有佢喺度巴啲教練只會死用
個個心諗有佢救我諗咁多戰術做乜鳩
根本一個頂星係用嚟提高隊波上限而唔係保住下限咁浪費

希望係電話佬啦

無了 我都係睇左半場
見有睡意拿拿聲訓先

華dee都係依賴美斯
冇左美斯反而睇到佢戰術有d form 中前場有翻多迫搶同配合

有美斯就好難逼搶到

你試下美斯狀態正常 健健康康咁踢呢兩場波
迫搶效果可能真係無咁好
但控制同進攻火力只有更加強大
吾鍠輸一打都得

要講到錦上添花就係巴塞無左美斯都一樣好好地 然而就算呢兩場美斯缺陣而贏波 佢都係不可或缺嘅一人

只係佢受傷激發左球隊其他人甚至係華dee嘅潛能令佢地個個都踢得盡責左

同埋Arthur上位先係隊波再度運轉成功嘅關鍵
有佢一來解放返古天奴上去唔駛焗住佢喺中場位無所適從
二來影帝rocketic防守負擔又細左
三來對個波嘅控制力強返連後防壓力都細啲

仲有華dee擺rafinha踢呢個位其實係抵讚
嘥左Malcom一回事 但Rafinha算係交到曬貨嘅替工

同埋我真係覺得短短十分鐘Dembele Vidal兩人個化學作用幾大

Pique stopped the Camp Nou from insulting Sergio Ramos

打機上腦
唔知點解覺得到依家死都唔肯用既都係留黎主力打國王杯

屌啦扮大方姐
老鼠屎心入面笑到四萬咁口喇

咬咬回春 J撚到不省人事
兩球半斜身入埋就perfect

比起其他呢樣先係好消息
之前肯定一球都唔撚入

兩條友擺明好老友 冇外界傳到咁啦 兩個老對手 國家隊老鼠屎比人boo果陣拉莫狗都出過唔少聲幫佢

其實有時球員之間私交有幾多我地唔知啦
佢哋仲要國家隊共事左咁多年

雖然拉莫狗係好仆街

即係馬些路條撚樣尋日傷出 Alba都唔會笑鳩佢啦

真 艾法先係關鍵 有佢拉仔進攻多返 中場迫搶好左 影帝都勁到癲

出埋細佬完全將條中場控制再推勁多一格 上半場d迫搶勁到攻都攻唔到

古入波之前完全係半場都唔俾你過
第二張係半場stat 都係好一面倒

見到拉狗想喊咁款

講真睇咗幾場皇既波，真係好欣賞馬些路。成隊波真係得佢無遊魂。佢落場個時係唔係喊咗？

望住拉膠馬騮路個樣我都想喊

笑到喊

細佬技術係粗啲，但佢本身有巴嘅DNA，逼搶/傳控嘅戰術會夾得好

丹就個人能力屈啲，左右路都踢到，戰術上佢要再磨，但尋日睇到佢同AV喺bench都夾出默契

唔該華狗練埋馬琴

如果尋日個踢法可以長期run到，有咁多翼，美隊就可以移入中路，甚至踢返偽9，美隊同蘇9唔使場場出哂，爭標機會都會啲

細佬技術都叫粗d 佢係琴日玩個幾下柒 前鋒黎比 佢d腳法一定細膩過丹同so9

勁過依家so9就一定，我其實係想比較依家三個右翼（美隊唔計啦），丹腳法應該好過細佬呱 ，馬琴就真係太少機會睇

細佬本身就用黎打攻中位
本身唔算快
比佢踢翼其實幾冒險
要搵人頂翼位其實應該放Malcom/D So
但2件華DEE都睇唔撚起

拉芬拿技術唔曳喎
係身位太差 好似比人掂一掂就散咁

㩒過D So啦

巴B升上黎既都唔係好撞得
包括買返黎既DSO同以前既哈利仔
細佬已經算大隻少少

蘇第三球又係多得羅拔圖勤力
16-17球霸絕殺都係佢由禁區開始怒推上去

佢傳嗰腳好有摔角feel
3：1嗰球又係靚傳

希望歐聯有好結果
唔想年年同一劇本

👋🏻🖐🏻✋🏻🤚🏻新post頭

年年季初都好威架
下半季先黎料架啦不嬲

牙朗d原地插花都可以叫腳法好啦
丹腳法係好 但都幾粗下 好多力度都控制得麻麻 仲有的波
細佬你睇佢d波細膩好多 一控一扣甚至假身fake係幾勁
打翼1打1丹過人可能好過丹 但一到俾多兩個人夾細佬d原地擺脫明顯高一班

而家朗迷 巴手足 車 圍屌鍠

印arthur Rafinha定廢鳩Samper好

看門狗都有喊

25狜狗呀嘛

慘

爽

輪換不善
最樂觀頂多四強
球霸一冇態就

啱

六代目火影你咪四圍爆閘啦

有咩？ 幾時？想製gif永久保存

華狗唔輪換季初點威都冇用
年年同一劇本真係好辛苦

其實班員唔係冇料
只係唔該唔好下美斯喺度就吓吓對住佢嚟傳
唔係盞兩敗俱傷

擺脫到沙維依賴症
依家克服緊小白依賴症
但仲有美斯依賴症

根本就係班人or教練落order係咁傳比佢
明唔做乜鳩係要咁踢

所以平時收起球霸休息隊波會柒碌
因為知一定會出佢
一定要受傷先有效果

強強大戰對手一定mark住佢
下下都傳比佢一定含撚
班人一定要大膽d變吓

丹比利都粗 淨係雙槍同過人唔係靠速度硬爆呢啲已經睇得出佢強 佢只係成日諗用邊隻腳好猶豫咁先好似好生硬
而Rafinha呢個年紀仲咁削 幾好技術都假 掂一掂都好似就甩就甩咁 動作都施展唔出啦 比波個範圍又細 而佢位置係應該向前 咁就搞到佢有啲難踢 但佢又樣樣都唔係差 註定佢正選一定無 替下工就得

欣賞？馬些路？
其實佢茅閪程度唔弱過拉莫狗

so9角球旗慶祝終於有人

睇咗最近兩場皇真係覺得好似成隊波得佢一個想踢咁，覺得有啲唏噓

我好撚憎佢
見佢咁落力都係豬波好心涼

不過受傷真係陰鳩功

依度?

點解馬騮路都有人吹奏
成日比人吹做第一左閘

11-12嗰年仲要絞剪腳剷法比

咁佢進攻係勁ge
防守咪又要靠中堅補位執屎

小明咪又一樣

馬些路條仆街腳下功夫勁過小明
進攻都小明不相伯仲

馬騮路勁就唔會連羅拔圖都輕鬆上前啦
進攻勁踢翼啦屌踢咩閘